10月25日係我生日

可唔可以同我講句生日快樂

生日快樂
巴打？絲打？

生日快樂啊

生日快樂呀 十月之星

生日快樂呀 冇人陪咩

生日快樂，可憐人

生日快樂。

同是可憐人，失去最愛

祝你年年有今日，長命百歲上嚟開post。
下年隔離多個人，無病無痛咁開心生活。

生日快樂

絲
多謝你既生日快樂

多謝你

同我細佬一樣

我都真係好想隔離有個人
無都唔緊要既不過

hb

細佬幾歲

多謝你既生日快樂

20
生日快樂

生日快樂絲打

會遇到更好
我都等緊啱既人

生日快樂 祝你下年生日有人陪 唔使上連登

我都係20....
同年同月同日

生
日
快
樂

無朋友
但慣左一個人
都無咩所謂了

多謝肉桂

生日快樂，生活如意

絲打生日快樂

介紹佢比你

好有緣
第一次遇到

生日快樂！

天秤女生日快樂🎂

是天蠍

好慘
咁都俾人負評

生日快樂呀
有無約人食飯慶祝呀

無
佢地約食飯都係聚舊而唔係因為我生日

但你地果個年齡應該都仲會記得對方生日慶祝架喎
出左社會就真心無人會留意你生日

絲打生日快樂
乜啲朋友不嬲唔會約出黎慶祝生日嘅咩？

happy birthday

生日快樂
祝快啲搵到另一半

我無咩存在感

生快

生日快樂啊！
祝樓主今年開開心心

我地同日生日
生日快樂

姐係會同其他人慶但係唔會同你慶？
咁屋企人呢？

生日快樂，幾時出黎見下面？
（我30/10生日 ）

咪又係要番工

係呀
正日同屋企人過呀

頂咁都見到你

生日快樂啊，絲打，好好咁慶祝吓自己生日啦

天蠍係咪鐘意搵sp
識幾個都係
btw happy birthday

係啦 生日快樂

生日快樂喎
我都係今日生日

牛一快樂

生日快樂，我都係今日生日

祝你生日快樂

生日快樂呀
其實我都係1025生日
可惜嘅係 琴日失戀

陣間放工去海洋公園玩下 俾自己開心吓

離晒題